勇武今起應全面退場將承擔交返比和理非

你地已經做得好多好多，唔好鬥氣你地一定要保留條命仔，唔好比對方引誘成為惡魔，今杖唔係ENDGAME，唔好放棄

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

狗: 走啦和理非，冇用咖你地

仲有能力既手足應該睇番屠龍小隊既訪問
思考一下跟著落黎應該點做

散水撚唔係仆街，分化撚、失敗撚就一定係

每區狗署警力清空 其實狗署就係佢地既據點 如果一人一粒汽油彈dum入去報案室 你估佢地捉唔捉到人 又會唔會返去救？

攻敵所必救 家陣對家就係咁玩緊